舊燈文員仔算唔算雞蟲既代表人物

咁就一世,雞蟲趁健康回頭是岸

咩一無所有姐 你咪有愛滋囉

舊既我唔知，新一代一定係會員曼徹斯特聯足球會

文員仔 挑選哪位